買完床褥放唔落 真係好尷尬啊

一人一個解決方法

好想睇鋸斷床褥張圖

鋸左床尾嗰一忽仔佢

又想鋸？

屌，個fd痴撚左線，話張床辱買大左冇得退

學下呢個巴打朋友鋸咗去

真係唔撚明 咁都有得買錯㗎

Cut床尾塊板或床褥

想知係唔係仲用緊

買之前唔撚度尺

講真，其實鋸得幾靚

鋸左床尾就得啦
又或者買張薄嘅放下面疊高佢